經濟封鎖

其實我地年輕既一代
先係消費最多既一群

衣， 食， 娛樂
邊間紅底
就唔消費

梁家輝， 我唔會再睇你既戲
屌你老母

知喇知喇，聽日係咪出黎？

關於經濟，小弟有少少想法：

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」